[集思廣益]黑人牙膏改名叫乜好？

「黑人牙膏」涉種族歧視！ 高露潔：重新評估品牌名稱

熊貓牙膏
有黑色有白色有中國元素
一次滿足哂咁多方面

白人牙膏

黑人至上牙膏

全人牙膏

西人牙膏

力架牙膏

黑人唔刷牙咩宜家?

唔通話日本溫泉蛋又係歧視日本啦喎?

黑熊牙膏

素人牙膏

黑人牙膏（非歧視）

人黑牙膏

嚇人牙膏

非裔美國人牙膏?
有色人種牙膏?

希忍也膠

LGBT牙膏

人類牙膏
智人牙膏
現代人牙膏
紳士牙膏
教授牙膏
西人牙膏
智者牙膏

灰人牙膏

靈長類牙膏

#000000人牙膏

新型牙膏

牙你老母

黑人憎牙膏

左膠牙膏